[{"Name":"Helsingin kaupunki","ID":"00001","Type":"Kaupunki","TypeId":"13","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kaupunginvaltuusto","ID":"02900","Type":"Valtuusto","TypeId":"1","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kaupunginhallitus","ID":"00400","Type":"Hallitus","TypeId":"2","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Sosiaali- ja terveystoimiala","ID":"U320200","Type":"Toimiala","TypeId":"7","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunta","ID":"U320","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaosto","ID":"U320100","Type":"Jaosto","TypeId":"4","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200xÂ§xaa","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Perhe- ja sosiaalipalvelut -palvelukokonaisuus","ID":"U32020010","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lapsiperheiden hyvinvointi ja terveys","ID":"U3202001010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kouluterveydenhuolto","ID":"U320200101020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kouluterveydenhuollon p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200101020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perheiden erityispalvelut","ID":"U320200101030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Keskitetyt perheiden erityispalvelut","ID":"U32020010103010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Perheneuvola","ID":"U32020010103020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Perheneuvolan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020010103020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perheoikeudelliset asiat","ID":"U32020010103030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Perheoikeudellisten asioiden p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020010103030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perheiden erityispalvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200101030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Neuvola ja lapsiperheiden kotipalvelu","ID":"U320200101040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Neuvolan ja lapsiperheiden kotipalvelun p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200101040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perhepalvelujen johtaja","ID":"U3202001010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Nuorten palvelut ja aikuissosiaality\u00f6","ID":"U3202001030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Etel\u00e4n aikuissosiaality\u00f6","ID":"U320200103010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Etel\u00e4n aikuissosiaality\u00f6 1","ID":"U32020010301005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010301005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Etel\u00e4n aikuissosiaality\u00f6 2","ID":"U32020010301010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010301010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kotouttamisen sosiaality\u00f6 1","ID":"U32020010301015","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010301015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kotouttamisen sosiaality\u00f6 2","ID":"U32020010301020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010301020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kotouttamisen sosiaality\u00f6 3","ID":"U32020010301025","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010301025VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kotouttamisen sosiaality\u00f6 4","ID":"U32020010301030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010301030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Etel\u00e4n nuorten sosiaality\u00f6 1","ID":"U32020010301035","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010301035VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Etel\u00e4n nuorten sosiaality\u00f6 2","ID":"U32020010301040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010301040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maahanmuuttoyksikk\u00f6 j\u00e4lkihuolto","ID":"U32020010301050","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010301050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maahanmuuttoyksikk\u00f6 erityisryhmien sosiaality\u00f6","ID":"U32020010301055","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010301055VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Aikuissosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200103010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n aikuissosiaality\u00f6","ID":"U320200103020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Id\u00e4n aikuissosiaality\u00f6 1","ID":"U32020010302005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010302005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n aikuissosiaality\u00f6 2","ID":"U32020010302010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010302010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n aikuissosiaality\u00f6 3","ID":"U32020010302015","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010302015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n nuorten sosiaality\u00f6 1","ID":"U32020010302025","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010302025VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n nuorten sosiaality\u00f6 2","ID":"U32020010302030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010302030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"J\u00e4lkihuolto 1","ID":"U32020010302045","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010302045VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"J\u00e4lkihuolto 2","ID":"U32020010302050","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010302050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"J\u00e4lkihuolto 3","ID":"U32020010302055","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010302055VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"J\u00e4lkihuolto 4","ID":"U32020010302060","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010302060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Aikuissosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200103020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen aikuissosiaality\u00f6","ID":"U320200103030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"L\u00e4nnen aikuissosiaality\u00f6 1","ID":"U32020010303005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010303005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen aikuissosiaality\u00f6 2","ID":"U32020010303010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010303010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kuntouttava ty\u00f6toiminta","ID":"U32020010303020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010303020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen nuorten sosiaality\u00f6","ID":"U32020010303025","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010303025VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ty\u00f6kykyselvitys","ID":"U32020010303030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010303030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaalinen kuntoutus","ID":"U32020010303035","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010303035VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Aikuissosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200103030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen aikuissosiaality\u00f6","ID":"U320200103040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Pohjoisen aikuissosiaality\u00f6 1","ID":"U32020010304005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010304005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen aikuissosiaality\u00f6 2","ID":"U32020010304010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010304010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hakemusten vastaanotto ja lajittelu","ID":"U32020010304015","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010304015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Etuusk\u00e4sittely 2","ID":"U32020010304020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010304020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen nuorten sosiaality\u00f6","ID":"U32020010304025","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010304025VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaalineuvonta","ID":"U32020010304030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010304030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Etuusk\u00e4sittely 1","ID":"U32020010304035","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010304035VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Aikuissosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200103040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Nuorten palvelujen ja aikuissosiaality\u00f6n johtaja","ID":"U3202001030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vammaisty\u00f6","ID":"U3202001040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Vammaisten ostopalvelut","ID":"U320200104005","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ostopalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200104005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6","ID":"U320200104010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n etel\u00e4n toimipiste 1","ID":"U32020010401010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010401010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n etel\u00e4n toimipiste 2","ID":"U32020010401015","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010401015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"It\u00e4kadun perhekeskus \/ vammaisten sosiaality\u00f6","ID":"U32020010401035","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010401035VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n id\u00e4n toimipiste","ID":"U32020010401040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010401040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kallion perhekeskus \/ vammaisten sosiaality\u00f6","ID":"U32020010401050","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010401050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n l\u00e4nnen ja pohjoisen toimipiste","ID":"U32020010401055","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4 1","ID":"U32020010401055VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4 2","ID":"U32020010401055VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200104010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vammaisten asumispalvelut","ID":"U320200104021","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Vammaisten asumispalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200104021VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vammaisten ty\u00f6- ja p\u00e4iv\u00e4toiminta","ID":"U320200104030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Vammaisten ty\u00f6- ja p\u00e4iv\u00e4toiminnan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200104030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kehitysvammapoliklinikka","ID":"U320200104040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kehitysvammapoliklinikan psykologipalvelut","ID":"U32020010404010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava psykologi","ID":"U32020010404010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200104040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kehitysvammapoliklinikan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200104040VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vammaisty\u00f6n johtaja","ID":"U3202001040VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lastensuojelu ja perhesosiaality\u00f6","ID":"U3202001050","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lastensuojelun avohuollon sosiaality\u00f6","ID":"U320200105020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Etel\u00e4n lastensuojelu Kallio 1","ID":"U32020010502005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Etel\u00e4n lastensuojelu Kallio 2","ID":"U32020010502010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n lastensuojelu It\u00e4katu 1","ID":"U32020010502016","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502016VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n lastensuojelu It\u00e4katu 2","ID":"U32020010502026","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502026VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n lastensuojelu It\u00e4katu 3","ID":"U32020010502031","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502031VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen lastensuojelu Lassila 1","ID":"U32020010502035","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502035VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen lastensuojelu Lassila 2","ID":"U32020010502040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n lastensuojelu Vuosaari 1","ID":"U32020010502045","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502045VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n lastensuojelu Vuosaari 2","ID":"U32020010502050","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen lastensuojelu Malmi 1","ID":"U32020010502055","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502055VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen lastensuojelu Malmi 2","ID":"U32020010502060","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen lastensuojelu Malmi 3","ID":"U32020010502065","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502065VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen lastensuojelu Maunula 1","ID":"U32020010502070","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen lastensuojelu Maunula 2","ID":"U32020010502075","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502075VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Etel\u00e4n lastensuojelu Kallio 3","ID":"U32020010502080","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502080VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Toivo sosiaality\u00f6","ID":"U32020010502090","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010502090VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200105020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lastensuojelun ja perhesosiaality\u00f6n palvelut","ID":"U320200105030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lasten vastaanotto","ID":"U32020010503005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32020010503005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Nuorten vastaanotto 1","ID":"U32020010503006","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32020010503006VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Nuorten vastaanotto 2","ID":"U32020010503007","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-03-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32020010503007VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-03-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perhekuntoutus","ID":"U32020010503008","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-03-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Perhekuntoutuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020010503008VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-03-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lastensuojelupalvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200105030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sijoituksen sosiaality\u00f6","ID":"U320200105040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Sosiaality\u00f6 1","ID":"U32020010504001","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010504001VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaality\u00f6 2","ID":"U32020010504002","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010504002VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaality\u00f6 3","ID":"U32020010504003","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010504003VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaality\u00f6 4","ID":"U32020010504004","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010504004VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaality\u00f6 5","ID":"U32020010504006","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010504006VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaality\u00f6 6","ID":"U32020010504007","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010504007VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaality\u00f6 7","ID":"U32020010504008","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010504008VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaality\u00f6 8","ID":"U32020010504009","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010504009VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaality\u00f6 9","ID":"U32020010504010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010504010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perhehoidon palvelut","ID":"U32020010504050","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Perhehoidon palvelut\/sosiaaliohjaus","ID":"U3202001050405010","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava ohjaaja","ID":"U3202001050405010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010504050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200105040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lastenkotitoiminta","ID":"U320200105050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hyv\u00f6sen lastenkoti","ID":"U32020010505010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32020010505010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lemmil\u00e4n lastenkoti","ID":"U32020010505020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32020010505020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000"}]},{"Name":"Malmin lastenkoti","ID":"U32020010505030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32020010505030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000"}]},{"Name":"Naulakallion lastenkoti","ID":"U32020010505040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32020010505040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000"}]},{"Name":"Outamon lastenkoti","ID":"U32020010505050","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32020010505050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000"}]},{"Name":"Teinil\u00e4n lastenkoti","ID":"U32020010505060","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32020010505060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-07T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lastenkotitoiminnan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200105050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lapsiperheiden palvelutarpeen arviointi ja tuki","ID":"U320200105060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Etel\u00e4n lastensuojelu Kallio","ID":"U32020010506011","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010506011VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n lastensuojelu It\u00e4katu","ID":"U32020010506021","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010506021VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Etel\u00e4n lastensuojelu Kallio-Bergh\u00e4ll","ID":"U32020010506022","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010506022VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n lastensuojelu Vuosaari","ID":"U32020010506041","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010506041VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen lastensuojelu Lassila","ID":"U32020010506051","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010506051VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen lastensuojelu Maunula","ID":"U32020010506061","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010506061VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen lastensuojelu Malmi","ID":"U32020010506071","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010506071VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perhesosiaality\u00f6","ID":"U32020010506075","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010506075VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200105060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lastensuojelun ja perhesosiaality\u00f6n asiakasohjaus ja valvonta","ID":"U320200105070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asiakasohjaus","ID":"U32020010507010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020010507010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Valvonta","ID":"U32020010507020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Asiakasohjauksen ja valvonnan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200105070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lastensuojelun johtaja","ID":"U3202001050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perhe- ja sosiaalipalvelujen johtaja","ID":"U32020010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Terveys- ja p\u00e4ihdepalvelut -palvelukokonaisuus","ID":"U32020020","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Terveysasemat ja sis\u00e4tautien poliklinikka","ID":"U3202002010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Digitaalinen terveysasema","ID":"U320200201005","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200201005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Keskustan terveysasema","ID":"U320200201015","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Keskustan terveysasema\/Lauttasaari","ID":"U32020020101510","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020101510VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Keskustan terveysasema\/Viiskulma","ID":"U32020020101530","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020101530VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Keskustan terveysasema\/Laakso","ID":"U32020020101540","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020101540VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Keskustan terveysasema\/Kivel\u00e4","ID":"U32020020101550","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri 1","ID":"U32020020101550VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri 2","ID":"U32020020101550VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200201015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Keskisen terveysasema","ID":"U320200201025","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Keskisen terveysasema\/Kalasatama","ID":"U32020020102510","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020102510VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Keskisen terveysasema\/Laajasalo","ID":"U32020020102520","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020102520VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200201025VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n terveysasema","ID":"U320200201035","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Id\u00e4n terveysasema\/Kivikko","ID":"U32020020103510","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020103510VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n terveysasema\/Kontula","ID":"U32020020103520","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020103520VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n terveysasema\/Myllypuro","ID":"U32020020103530","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020103530VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n terveysasema\/Vuosaari","ID":"U32020020103540","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020103540VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200201035VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen terveysasema","ID":"U320200201045","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"L\u00e4nnen terveysasema\/Haaga","ID":"U32020020104510","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020104510VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen terveysasema\/Kannelm\u00e4ki","ID":"U32020020104520","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020104520VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen terveysasema\/Malminkartano","ID":"U32020020104530","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020104530VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen terveysasema\/Munkkiniemi","ID":"U32020020104540","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020104540VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen terveysasema\/Pit\u00e4j\u00e4nm\u00e4ki","ID":"U32020020104550","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020104550VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200201045VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen terveysasema","ID":"U320200201050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Pohjoisen terveysasema\/Maunula","ID":"U32020020105010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020105010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen terveysasema\/Oulunkyl\u00e4","ID":"U32020020105020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020105020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen terveysasema\/Palohein\u00e4","ID":"U32020020105030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020105030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen terveysasema\/Pihlajam\u00e4ki","ID":"U32020020105040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020105040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200201050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Koillisen terveysasema","ID":"U320200201055","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Koillisen terveysasema\/Jakom\u00e4ki","ID":"U32020020105510","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020105510VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Koillisen terveysasema\/Malmi","ID":"U32020020105520","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020105520VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Koillisen terveysasema\/Puistola","ID":"U32020020105530","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020105530VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Koillisen terveysasema\/Suutarila","ID":"U32020020105540","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020105540VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200201055VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Keskitetyt palvelut","ID":"U320200201065","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Sis\u00e4tautien poliklinikka","ID":"U32020020106510","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020106510VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Koulu- ja opiskeluterveydenhuollon l\u00e4\u00e4k\u00e4rit","ID":"U32020020106520","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020106520VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lasten psykiatrinen yksikk\u00f6","ID":"U32020020106535","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020106535VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"\u00c4itiys- ja lastenneuvolal\u00e4\u00e4k\u00e4rit","ID":"U32020020106540","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020106540VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Epidemiologinen toiminta","ID":"U32020020106550","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[]},{"Name":"Omahoitotarvikejakelu","ID":"U32020020106560","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020106560VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200201065VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Terveysasemien johtajal\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykiatria- ja p\u00e4ihdepalvelut","ID":"U3202002030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asumisen tuki","ID":"U320200203070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Mielenterveysasiakkaiden asumispalvelut","ID":"U32020020307005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Auroran avohoitovalmennus","ID":"U3202002030700505","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Auroran kuntoutusyksikk\u00f6","ID":"U3202002030700510","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Auroran asumisyksikk\u00f6 16-1A","ID":"U3202002030700515","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Arviointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3202002030700515VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Auroran asumisyksikk\u00f6 16-2B","ID":"U3202002030700520","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Arviointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3202002030700520VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Arviointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020307005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asunnottomien asumispalvelut","ID":"U32020020307010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tuetun asumisen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020307010VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdehuollon asumispalvelut","ID":"U32020020307015","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tuetun asumisen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020307015VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hietaniemenkadun palvelukeskus","ID":"U32020020307020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtaja","ID":"U32020020307020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asumisen tuen arviointi- ja sijoitustoiminta","ID":"U32020020307025","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020020307025VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asumisen tuen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200203070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ensilinjan palvelut","ID":"U320200203075","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Avohoidon toimistosihteerit","ID":"U32020020307505","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykiatrian l\u00e4hetety\u00f6ryhm\u00e4","ID":"U32020020307510","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020307510VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020307510VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykiatria- ja p\u00e4ihdepalvelujen fysioterapia- ja liikuntapalvelut","ID":"U32020020307515","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Varahenkil\u00f6st\u00f6","ID":"U32020020307520","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ensilinjan palvelujen vuodeosastot","ID":"U32020020307550","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Psykiatrian ensihoito-osasto","ID":"U3202002030755005","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030755005VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykiatrian osasto 15-5C","ID":"U3202002030755010","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030755010VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020307550VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykiatria- ja p\u00e4ihdepalvelut perusterveydenhuollolle","ID":"U32020020307555","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykiatrian erityishoito","ID":"U32020020307560","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Psykiatrian erityishoidon osasto","ID":"U3202002030756010","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030756010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykiatrian erityishoidon poliklinikka Aurora","ID":"U3202002030756020","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030756020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020307560VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Akuuttipsykiatrian poliklinikat","ID":"U32020020307565","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Psykiatrian akuutti-, arviointi- ja konsultaatioty\u00f6ryhm\u00e4 Kalasatama","ID":"U3202002030756510","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030756510VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykiatrian akuutti-, arviointi- ja konsultaatioty\u00f6ryhm\u00e4 Vuosaari","ID":"U3202002030756540","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030756540VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykiatrian akuutti-, arviointi- ja konsultaatioty\u00f6ryhm\u00e4 Laakso","ID":"U3202002030756550","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030756550VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykiatrian akuutti-, arviointi- ja konsultaatioty\u00f6ryhm\u00e4 Malmi","ID":"U3202002030756560","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030756560VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020307565VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ensilinjan palvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200203075VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6palvelut","ID":"U320200203080","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"P\u00e4iv\u00e4osastot Aurora","ID":"U32020020308030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Psykiatrian p\u00e4iv\u00e4osasto Aurora 10","ID":"U3202002030803005","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030803005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030803005VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykiatrian p\u00e4iv\u00e4osasto Aurora 8-1","ID":"U3202002030803010","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030803010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030803010VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020308030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020308030VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6osastot","ID":"U32020020308035","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Auroran osasto 8-2","ID":"U3202002030803520","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030803520VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030803520VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Auroran osasto 7-1","ID":"U3202002030803525","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030803525VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030803525VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Auroran osasto 7-2","ID":"U3202002030803530","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030803530VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030803530VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020308035VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020308035VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6poliklinikat (Kalasatama, Vuosaari, Laakso, Malmi, Aurora)","ID":"U32020020308040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020308040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020308040VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020020308040VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020308040VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6palvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200203080VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykoosipalvelut","ID":"U320200203085","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Psykoosipalvelujen osastohoito","ID":"U32020020308540","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Auroran osasto 15-2A","ID":"U3202002030854005","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030854005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Auroran osasto 15-2B","ID":"U3202002030854010","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030854010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Auroran osasto 15-2C","ID":"U3202002030854015","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030854015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Auroran osasto 15-3B","ID":"U3202002030854020","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030854020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Auroran osasto 15-3C","ID":"U3202002030854025","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030854025VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Auroran osasto 15-4C","ID":"U3202002030854030","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030854030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Auroran osasto 15-6C","ID":"U3202002030854035","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030854035VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Auroran osasto 6-1","ID":"U3202002030854040","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030854040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Auroran osasto 6-2","ID":"U3202002030854045","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030854045VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020308540VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020308540VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykoosipoliklinikat (Kalasatama, Vuosaari, Laakso, Malmi, Aurora)","ID":"U32020020308545","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020308545VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020308545VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020020308545VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykoosipalvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200203085VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdepalvelut","ID":"U320200203090","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"HIV-positiivisten palvelukeskus","ID":"U32020020309005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020309005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020309005VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020020309005VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikat","ID":"U32020020309010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Nuorisoasema","ID":"U3202002030901005","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Kalasatama","ID":"U3202002030901010","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030901010VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Vuosaari","ID":"U3202002030901015","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030901015VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Laakso","ID":"U3202002030901020","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030901020VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Malmi","ID":"U3202002030901025","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901025VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030901025VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Opioidikorvaushoidon arviointipoliklinikka","ID":"U3202002030901030","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002030901030VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3202002030901030VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Peliklinikka","ID":"U3202002030901035","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901035VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3202002030901035VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdehuollon j\u00e4lkikuntoutus","ID":"U3202002030901040","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3202002030901040VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020309010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020309010VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Korvaushoito","ID":"U32020020309015","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Korvaushoito Kalasatama","ID":"U3202002030901505","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901505VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Korvaushoito Vuosaari","ID":"U3202002030901510","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901510VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Korvaushoito Laakso","ID":"U3202002030901515","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901515VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Korvaushoito Malmi","ID":"U3202002030901520","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030901520VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020309015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020309015VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdepalvelujen p\u00e4iv\u00e4toiminta","ID":"U32020020309025","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"P\u00e4iv\u00e4toiminta Kontulan Symppis ja Itiksen Symppis","ID":"U3202002030902505","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaaliohjaaja","ID":"U3202002030902505VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4iv\u00e4toiminta Villa Sture","ID":"U3202002030902515","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030902515VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020309025VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020309025VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdelaitoshoito","ID":"U32020020309030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Auroran huumevieroitushoito-osasto","ID":"U3202002030903010","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030903010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdekuntoutus Luoto","ID":"U3202002030903015","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtaja","ID":"U3202002030903015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020309030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020309030VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Selvi\u00e4mishoitoasema","ID":"U32020020309035","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32020020309035VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdepalvelujen Jelppi","ID":"U32020020309045","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020020309045VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdeavokuntoutus","ID":"U32020020309050","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ryhm\u00e4muotoinen p\u00e4ihdeavokuntoutus","ID":"U3202002030905005","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030905005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perheiden p\u00e4ihdeavokuntoutus","ID":"U3202002030905010","Type":"Ty\u00f6yksikk\u00f6","TypeId":"21","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3202002030905010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020020309050VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4ihdepalvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200203090VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaali- ja kriisip\u00e4ivystys","ID":"U320200203095","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Sosiaalip\u00e4ivystys","ID":"U32020020309505","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020020309505VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Poliisisosiaality\u00f6","ID":"U32020020309515","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020020309515VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaali- ja kriisip\u00e4ivystyksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200203095VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Psykiatria- ja p\u00e4ihdepalvelujen johtaja","ID":"U3202002030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Suun terveydenhuolto","ID":"U3202002040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Suun terveydenhuollon l\u00e4hipalvelut","ID":"U320200204030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava ylihammasl\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200204030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Suun terveydenhuollon keskitetyt palvelut","ID":"U320200204040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava ylihammasl\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200204040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtajahammasl\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202002040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Terveys- ja p\u00e4ihdepalvelujen johtaja","ID":"U32020020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sairaala-, kuntoutus- ja hoivapalvelut -palvelukokonaisuus","ID":"U32020030","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Selvitys, arviointi ja sijoitus","ID":"U3202003010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"HelppiSeniorin yhteiset palvelut","ID":"U320200301020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Arviointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200301020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"HelppiSeniorin asiakasohjaus","ID":"U320200301030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Etel\u00e4n asiakasohjaus","ID":"U32020030103005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asiakkuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020030103005VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n asiakasohjaus","ID":"U32020030103010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asiakkuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020030103010VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen asiakasohjaus","ID":"U32020030103015","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asiakkuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020030103015VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen asiakasohjaus","ID":"U32020030103020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asiakkuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32020030103020VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-07-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ruotsinkielinen asiakasohjaus","ID":"U32020030103025","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020030103025VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asiakasohjausp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200301030VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-10-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ostopalvelut ja laadunhallinta","ID":"U320200301050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ostopalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200301050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Arviointitoiminnan johtaja","ID":"U3202003010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Etel\u00e4n palvelualue","ID":"U3202003020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"T\u00f6\u00f6l\u00f6n seniorikeskus","ID":"U320200302005","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtaja","ID":"U320200302005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Koskelan seniorikeskus","ID":"U320200302015","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtaja","ID":"U320200302015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Etel\u00e4inen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U320200302020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200302020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kivel\u00e4n seniorikeskus","ID":"U320200302025","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kampin palvelukeskus","ID":"U32020030202510","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-27T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtaja","ID":"U32020030202510VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-27T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtaja","ID":"U320200302025VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Keskinen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U320200302030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200302030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kinaporin seniorikeskus","ID":"U320200302090","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtaja","ID":"U320200302090VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Palvelualueen johtaja","ID":"U3202003020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n palvelualue","ID":"U3202003030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"It\u00e4inen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U320200303020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200303020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaakkoinen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U320200303030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200303030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kontulan seniorikeskus","ID":"U320200303070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtaja","ID":"U320200303070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Roihuvuoren seniorikeskus","ID":"U320200303080","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Laajasalon palvelutalo","ID":"U32020030308010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32020030308010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtaja","ID":"U320200303080VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Myllypuron seniorikeskus","ID":"U320200303090","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"It\u00e4keskuksen palvelutalo","ID":"U32020030309005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32020030309005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtaja","ID":"U320200303090VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Palvelualueen johtaja","ID":"U3202003030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen palvelualue","ID":"U3202003040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"L\u00e4ntinen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U320200304020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200304020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lounainen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U320200304030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200304030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Gerontologisen sosiaality\u00f6n yksikk\u00f6","ID":"U320200304060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Etel\u00e4n gerontologinen sosiaality\u00f6","ID":"U32020030406005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020030406005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Id\u00e4n gerontologinen sosiaality\u00f6","ID":"U32020030406010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020030406010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4nnen gerontologinen sosiaality\u00f6","ID":"U32020030406015","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020030406015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen gerontologinen sosiaality\u00f6","ID":"U32020030406020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32020030406020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Gerontologisen sosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200304060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Riistavuoren seniorikeskus","ID":"U320200304070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hopeatien palvelutalo","ID":"U32020030407005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32020030407005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kannelm\u00e4en palvelutalo","ID":"U32020030407010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32020030407010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Munkkiniemen palvelutalo","ID":"U32020030407015","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Johtaja","ID":"U320200304070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Palvelualueen johtaja","ID":"U3202003040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoisen palvelualue","ID":"U3202003050","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Pohjoinen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U320200305020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200305020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Koillinen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U320200305050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200305050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Syystien seniorikeskus","ID":"U320200305060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Madetojan palvelutalo","ID":"U32020030506005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32020030506005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vuorensyrj\u00e4n palvelutalo","ID":"U32020030506010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32020030506010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtaja","ID":"U320200305060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kustaankartanon seniorikeskus","ID":"U320200305070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Puistolan palvelutalo","ID":"U32020030507005","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32020030507005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtaja","ID":"U320200305070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ylihoitaja","ID":"U320200305070VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Palvelualueen johtaja","ID":"U3202003050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Helsingin sairaala","ID":"U3202003080","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Laakson sairaala","ID":"U320200306010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200306010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Malmin sairaala","ID":"U320200306020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200306020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Suursuon sairaala","ID":"U320200306030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200306030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kotisairaala","ID":"U320200306040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200306040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Geriatrian poliklinikka","ID":"U320200307020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200307020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kotihoidon l\u00e4\u00e4k\u00e4rit","ID":"U320200308060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200308060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kuntoutussuunnittelu ja apuv\u00e4lineet","ID":"U320200308070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava kuntoutussuunnittelija","ID":"U320200308070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Herttoniemen varasairaala","ID":"U320200308075","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-05-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U320200308075VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-05-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Fysioterapia","ID":"U320200308080","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ylihoitaja","ID":"U320200308080VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Toimintaterapia","ID":"U320200308090","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava toimintaterapeutti","ID":"U320200308090VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtajal\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3202003080VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-02-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sairaala-, kuntoutus- ja hoivapalvelujen johtaja","ID":"U32020030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hallinto","ID":"U32020040","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hallintopalvelut","ID":"U3202004010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteon tuki","ID":"U320200401010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Valmistelun tuki","ID":"U32020040101020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lakimies","ID":"U32020040101020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Juridinen tuki - yleishallinto ja erityislains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6","ID":"U32020040101030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lakimies","ID":"U32020040101030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Juridinen tuki - tietosuoja, hankinnat ja sopimukset","ID":"U32020040101040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava lakimies","ID":"U32020040101040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200401010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tiedonhallinta","ID":"U320200401025","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Arkistonhoito","ID":"U32020040102510","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tietopyynn\u00f6t","ID":"U32020040102520","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Toimistopalvelut","ID":"U320200401030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3202004010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6- ja kehitt\u00e4mispalvelut","ID":"U3202004020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ty\u00f6nantaja- ja ty\u00f6hyvinvointipalvelut","ID":"U320200402010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6resurssipalvelut","ID":"U320200402020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kehitt\u00e4misen tuki","ID":"U320200402040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200402040VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Osaamisen kehitt\u00e4minen","ID":"U320200402050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6- ja kehitt\u00e4misp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3202004020VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Talous- ja suunnittelupalvelut","ID":"U3202004030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Talouden ja toiminnan suunnittelu","ID":"U320200403010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Talouden tuki","ID":"U320200403020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Asiakasmaksut","ID":"U320200403030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asiakasmaksup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200403030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Talous- ja suunnittelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3202004030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tietohallintopalvelut","ID":"U3202004040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Jatkuvat palvelut ja sovellustuki","ID":"U3202004040100","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tietojohtaminen ja tilastopalvelut","ID":"U3202004040110","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Helsinki Apotti hanketoimisto","ID":"U3202004040120","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Digitalisaatio ja kehitt\u00e4minen","ID":"U320200404090","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tietohallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3202004040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hankintapalvelut","ID":"U3202004060","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Strategisen hankinnan palvelut","ID":"U320200406030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"},{"Name":"Operatiivisen hankinnan palvelut","ID":"U320200406040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Osto ja tilaus","ID":"U32020040604010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]}]},{"Name":"Tukipalvelut","ID":"U3202004070","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tilapalvelut","ID":"U320200407020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Turvallisuus ja riskienhallinta","ID":"U320200407060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Turvallisuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U320200407060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kumppanuuspalvelut","ID":"U320200407070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-07T00:00:00.000"},{"Name":"Kuljetuspalvelut","ID":"U320200407080","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Aulapalvelut","ID":"U320200407090","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tukipalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3202004070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Viestint\u00e4palvelut ja osallisuus","ID":"U3202004080","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U32020040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sosiaali- ja terveystoimialan toimialajohtaja","ID":"U320200VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaispormestari","ID":"U320200VH2","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Puheenjohtaja","ID":"U320200VH3","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","SectorID":"U320200","PendingCases":0},"Formed":"2020-12-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","ID":"U420300","Type":"Toimiala","TypeId":"7","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta","ID":"U420","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan suomenkielinen jaosto","ID":"U420100","Type":"Jaosto","TypeId":"4","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan ruotsinkielinen jaosto","ID":"U420200","Type":"Jaosto","TypeId":"4","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen palvelukokonaisuus","ID":"U42030010","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksityisen varhaiskasvatuksen ohjaus ja valvonta","ID":"U42030010120","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palveluvastaava","ID":"U42030010120VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U42030010120VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2020-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 1","ID":"U42030010165","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 1","ID":"U42030010165VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 2","ID":"U42030010170","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 2","ID":"U42030010170VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 3","ID":"U42030010180","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 3","ID":"U42030010180VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 4","ID":"U42030010190","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 4","ID":"U42030010190VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 5.1","ID":"U42030010200","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 5.1","ID":"U42030010200VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 5.2","ID":"U42030010210","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 5.2","ID":"U42030010210VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 6","ID":"U42030010220","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 6","ID":"U42030010220VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 7.1","ID":"U42030010230","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 7.1","ID":"U42030010230VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 7.2","ID":"U42030010240","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 7.2","ID":"U42030010240VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Varhaiskasvatusjohtaja","ID":"U42030010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen palvelukokonaisuus","ID":"U42030020","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Esi- ja perusopetuksen oppilashuollon palvelut","ID":"U42030020100","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Oppilaiden hyvinvointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U42030020100VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2022-02-03T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 1","ID":"U42030020180","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 1","ID":"U42030020180VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 2","ID":"U42030020190","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kannelm\u00e4en peruskoulu","ID":"U4203002019010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U4203002019010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 2","ID":"U42030020190VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 3","ID":"U42030020200","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"K\u00e4pyl\u00e4n peruskoulu","ID":"U4203002020010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U4203002020010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 3","ID":"U42030020200VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 4","ID":"U42030020210","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 4","ID":"U42030020210VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 5","ID":"U42030020220","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Pukinm\u00e4enkaaren peruskoulu","ID":"U4203002022010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U4203002022010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 5","ID":"U42030020220VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 6","ID":"U42030020230","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Laajasalon peruskoulu","ID":"U4203002023010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U4203002023010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Porolahden peruskoulu","ID":"U4203002023020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U4203002023020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 6","ID":"U42030020230VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 7","ID":"U42030020240","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Vuoniityn peruskoulu","ID":"U4203002018010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U4203002018010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Aurinkolahden peruskoulu","ID":"U4203002024010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Puistopolun peruskoulu","ID":"U4203002024020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vesalan peruskoulu","ID":"U4203002024030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Myllypuron peruskoulu","ID":"U4203002024040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Merilahden peruskoulu","ID":"U4203002024050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 7","ID":"U42030020240VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-04-16T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetusjohtaja","ID":"U42030020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lukio- ja ammatillisen koulutuksen ja vapaan sivistysty\u00f6n palvelukokonaisuus","ID":"U42030030","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lukiokoulutus","ID":"U4203003010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Helsingin luonnontiedelukio","ID":"U420300301010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U420300301010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Helsingin medialukio","ID":"U420300301020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U420300301020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukio","ID":"U420300301030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U420300301030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ressun lukio","ID":"U420300301040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori","ID":"U420300301040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lukiokoulutuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203003010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ammatillinen koulutus","ID":"U4203003020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori, Kampus 4","ID":"U420300302011VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-1","ID":"U420300302011VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-2","ID":"U420300302011VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-3","ID":"U420300302011VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-4","ID":"U420300302011VH5","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-5","ID":"U420300302011VH6","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-6","ID":"U420300302011VH7","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kampus 3","ID":"U420300302021","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori, Kampus 3","ID":"U420300302021VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-1","ID":"U420300302021VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-2","ID":"U420300302021VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-3","ID":"U420300302021VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-4","ID":"U420300302021VH5","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-5","ID":"U420300302021VH6","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-6","ID":"U420300302021VH7","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kampus 2","ID":"U420300302031","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori, Kampus 2","ID":"U420300302031VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-1","ID":"U420300302031VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-2","ID":"U420300302031VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-3","ID":"U420300302031VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-4","ID":"U420300302031VH5","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-5","ID":"U420300302031VH6","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-6","ID":"U420300302031VH7","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kampus 1","ID":"U420300302041","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori, Kampus 1","ID":"U420300302041VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2020-04-21T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-1","ID":"U420300302041VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-2","ID":"U420300302041VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-3","ID":"U420300302041VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-4","ID":"U420300302041VH5","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-5","ID":"U420300302041VH6","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-6","ID":"U420300302041VH7","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ty\u00f6pajaesimies, Nuorten ty\u00f6pajayksikk\u00f6","ID":"U420300302041VH8","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kampus 5","ID":"U420300302051","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rehtori, Kampus 5","ID":"U420300302051VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-1","ID":"U420300302051VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-2","ID":"U420300302051VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-3","ID":"U420300302051VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-4","ID":"U420300302051VH5","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-5","ID":"U420300302051VH6","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-6","ID":"U420300302051VH7","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ammatillisen koulutuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203003020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaisrehtori 1","ID":"U4203003020VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203003020VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vapaa sivistysty\u00f6","ID":"U4203003030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kielet ja tietoaineet","ID":"U420300303010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Taideaineet","ID":"U420300303020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Taitoaineet","ID":"U420300303030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Vapaan sivistysty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203003030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Toisen asteen opiskelijahuollon palvelut","ID":"U4203003040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Psykologipalvelut","ID":"U420300304010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kuraattooripalvelut","ID":"U420300304020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Opiskelijoiden hyvinvointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203003040VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2022-02-03T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lukio- ja ammatillisen koulutuksen ja vapaan sivistysty\u00f6n johtaja","ID":"U42030030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ruotsinkielinen palvelukokonaisuus","ID":"U42030040","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Varhaiskasvatus","ID":"U4203004010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Varhaiskasvatusalueen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203004010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Perusopetus","ID":"U4203004020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ruotsinkielisen perusopetuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203004020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vapaa sivistysty\u00f6 ja lukiokoulutus","ID":"U4203004030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ruotsinkielisen vapaan sivistysty\u00f6n ja lukiokoulutuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203004030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asiantuntija- ja toimistopalvelut","ID":"U4203004040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ruotsinkielisen palvelukokonaisuuden johtaja","ID":"U42030040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hallinto- ja tukipalvelut","ID":"U42030050","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hallintopalvelut","ID":"U4203005010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteon tuki","ID":"U420300501010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Hallinnon toimistopalvelut","ID":"U420300501020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Peruskoulujen toimistopalvelut","ID":"U420300501070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Lukio- ja ammatillisen koulutuksen ja vapaan sivistysty\u00f6n toimistopalvelut","ID":"U420300501080","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2022-02-03T00:00:00.000"},{"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203005010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6palvelut","ID":"U4203005020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6resurssipalvelut","ID":"U420300502010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ty\u00f6nantajapalvelut","ID":"U420300502020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Johtamisen kehitt\u00e4misen palvelut","ID":"U420300502040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kehitt\u00e4mispalvelut","ID":"U4203005030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-10-31T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Toimialan kehitt\u00e4misen tuki","ID":"U420300503030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Palvelukokonaisuuksien kehitt\u00e4misen tuki","ID":"U420300503040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Hanketoimisto","ID":"U420300503050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tilapalvelut","ID":"U4203005040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tilahankkeet","ID":"U420300504010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Palveluverkko","ID":"U420300504020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Turvallisuuspalvelut","ID":"U420300504030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Talous- ja suunnittelupalvelut","ID":"U4203005050","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Talouden ja toiminnan suunnittelu","ID":"U420300505010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Talouden tuki","ID":"U420300505020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Asiakasmaksut ja laskutus","ID":"U420300505030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asiakasmaksup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300505030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2019-11-18T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hankintapalvelut","ID":"U420300505040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hankintap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300505040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]}]},{"Name":"Tietohallintopalvelut","ID":"U4203005060","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"ICT-kehityspalvelut","ID":"U420300506010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ict-kehitysp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300506010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-11-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"ICT-tuki","ID":"U420300506020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"ICT-infrapalvelut","ID":"U420300506040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"ICT-tietoj\u00e4rjestelm\u00e4palvelut","ID":"U420300506050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"ICT-hankintapalvelut","ID":"U420300506060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tietohallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203005060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Viestint\u00e4palvelut","ID":"U4203005070","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Markkinointiviestint\u00e4","ID":"U420300507010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Palveluviestint\u00e4","ID":"U420300507020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U42030050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimialajohtaja","ID":"U420300VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaispormestari","ID":"U420300VH2","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","SectorID":"U420300","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","ID":"U480400","Type":"Toimiala","TypeId":"7","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta","ID":"U480","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto","ID":"U480100","Type":"Jaosto","TypeId":"4","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaosto","ID":"U480200","Type":"Jaosto","TypeId":"4","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto","ID":"U480310","Type":"Jaosto","TypeId":"4","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kulttuuripalvelukokonaisuus","ID":"U48040010","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kaupunginmuseo","ID":"U4804001020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yleis\u00f6palvelut -yksikk\u00f6","ID":"U480400102011","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kulttuuriperint\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400102020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6tiimi, kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U480400102020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Museonjohtaja","ID":"U4804001020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupunginorkesteri","ID":"U4804001030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Intendentti","ID":"U4804001030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804001030VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupungin taidemuseo","ID":"U4804001040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Julkinen taide -yksikk\u00f6","ID":"U480400104010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Taidekokoelma -yksikk\u00f6","ID":"U480400104020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kokoelmap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U480400104020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-02T00:00:00.000"}]},{"Name":"Taiden\u00e4yttelyt -yksikk\u00f6","ID":"U480400104030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Myynti ja yleis\u00f6t -yksikk\u00f6","ID":"U480400104040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-02T00:00:00.000"},{"Name":"Taidemuseon johtaja","ID":"U4804001040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kulttuurin edist\u00e4minen -palvelu","ID":"U4804001060","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kumppanuusyksikk\u00f6","ID":"U480400106010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Lasten ja nuorten taidekeskus Annantalo","ID":"U480400106020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kulttuurikeskus Caisa","ID":"U480400106030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kulttuurin edist\u00e4misen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804001060VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kulttuurikeskukset -palvelu","ID":"U4804001070","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kanneltalo","ID":"U480400107010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Malmitalo","ID":"U480400107020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Savoy-teatteri","ID":"U480400107030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Stoa","ID":"U480400107040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Vuotalo","ID":"U480400107050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kulttuurikeskusten p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804001070VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kulttuurijohtaja","ID":"U48040010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Liikuntapalvelukokonaisuus","ID":"U48040020","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Liikuntaan aktivointi","ID":"U4804002010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kohdennetut liikuntapalvelut yksikk\u00f6","ID":"U480400201020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"It\u00e4inen liikuntatiimi","ID":"U48040020102010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-10-23T00:00:00.000"},{"Name":"L\u00e4ntinen liikuntatiimi","ID":"U48040020102020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-10-23T00:00:00.000"},{"Name":"Pohjoinen liikuntatiimi","ID":"U48040020102030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-10-23T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kumppanuus- ja kehitt\u00e4misyksikk\u00f6","ID":"U480400201040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-10-23T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Liikunnansuunnittelutiimi","ID":"U48040020104010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-10-23T00:00:00.000"},{"Name":"Tilavaraustiimi","ID":"U48040020104020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-10-23T00:00:00.000"}]},{"Name":"Liikuntapalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804002010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Liikuntapaikat","ID":"U4804002020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"It\u00e4inen alueyksikk\u00f6","ID":"U480400202010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"L\u00e4ntinen alueyksikk\u00f6","ID":"U480400202020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Pohjoinen alueyksikk\u00f6","ID":"U480400202030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Liikuntapaikkap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804002020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ulkoilupalvelut","ID":"U4804002030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"L\u00e4hiliikuntayksikk\u00f6","ID":"U480400203010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Merelliset palvelut -yksikk\u00f6","ID":"U480400203020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yll\u00e4pitoyksikk\u00f6","ID":"U480400203030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ulkoilupalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804002030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Liikuntajohtaja","ID":"U48040020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Nuorisopalvelukokonaisuus","ID":"U48040030","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"It\u00e4inen nuorisoty\u00f6","ID":"U4804003010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kumppanuusyksikk\u00f6","ID":"U480400301050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kumppanuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U480400301050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6toiminnan nuorisoty\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400301060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Nuorisoty\u00f6n aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804003010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"L\u00e4ntinen nuorisoty\u00f6","ID":"U4804003020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Etel\u00e4inen nuorisoty\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400302010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Haagan nuorisoty\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400302020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kannelm\u00e4en nuorisoty\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400302030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Munkkiniemen nuorisoty\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400302040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Helsingfors svenska ungdomsarbetsenhet","ID":"U480400302050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tapahtumayksikk\u00f6","ID":"U480400302060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Nuorisoty\u00f6n aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804003020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoinen nuorisoty\u00f6","ID":"U4804003030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Etsiv\u00e4n nuorisoty\u00f6n yksikk\u00f6","ID":"U480400303010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Pasilan nuorisoty\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400303020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Malmin nuorisoty\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400303030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Maunulan nuorisoty\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400303040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koillinen nuorisoty\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400303050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Viikin nuorisoty\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400303060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Nuorisoty\u00f6n aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804003030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Nuorisoasiainjohtaja","ID":"U48040030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hallinto","ID":"U48040040","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hallintopalvelut","ID":"U4804004010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteon tuki -yksikk\u00f6","ID":"U480400401010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yleiset toimistopalvelut -yksikk\u00f6","ID":"U480400401020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6palvelut","ID":"U4804004020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kehitt\u00e4mis- ja digitalisaatiopalvelut","ID":"U4804004030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kehitt\u00e4misyksikk\u00f6","ID":"U480400403010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Digitalisaatiokehitysyksikk\u00f6","ID":"U480400403020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Digitaaliset palvelut -yksikk\u00f6","ID":"U480400403030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Talous- ja suunnittelupalvelut","ID":"U4804004040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Suunnitteluyksikk\u00f6","ID":"U480400404010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Talouspalveluyksikk\u00f6","ID":"U480400404020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tilapalveluyksikk\u00f6","ID":"U480400404030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Viestint\u00e4- ja markkinointipalvelut","ID":"U4804004050","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asiakkuudet ja vuorovaikutus -yksikk\u00f6","ID":"U480400405010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Markkinointiyksikk\u00f6","ID":"U480400405020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Viestint\u00e4yksikk\u00f6","ID":"U480400405030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U48040040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kirjastopalvelukokonaisuus","ID":"U48040050","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Aluekirjastopalvelut","ID":"U4804005010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Arabianrannan kirjasto","ID":"U480400501002","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Vallilan kirjasto","ID":"U480400501003","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Etel\u00e4-Haagan kirjasto","ID":"U480400501004","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Pohjois-Haagan kirjasto","ID":"U480400501005","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Herttoniemen kirjasto","ID":"U480400501006","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Laajasalon kirjasto","ID":"U480400501007","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Roihuvuoren kirjasto","ID":"U480400501008","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"It\u00e4keskuksen kirjasto","ID":"U480400501009","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Myllypuron kirjasto","ID":"U480400501010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Jakom\u00e4en kirjasto","ID":"U480400501011","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kallion kirjasto","ID":"U480400501012","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kannelm\u00e4en kirjasto","ID":"U480400501013","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kontulan kirjasto","ID":"U480400501014","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Lauttasaaren kirjasto","ID":"U480400501015","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Malmin kirjasto","ID":"U480400501016","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Malminkartanon kirjasto","ID":"U480400501017","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Pit\u00e4j\u00e4nm\u00e4en kirjasto","ID":"U480400501018","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Maunulan kirjasto","ID":"U480400501019","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Palohein\u00e4n kirjasto","ID":"U480400501020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Munkkiniemen kirjasto","ID":"U480400501021","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Oulunkyl\u00e4n kirjasto","ID":"U480400501022","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"K\u00e4pyl\u00e4n kirjasto","ID":"U480400501023","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Pasilan kirjasto","ID":"U480400501024","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Puistolan kirjasto","ID":"U480400501025","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tapulikaupungin kirjasto","ID":"U480400501026","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Pukinm\u00e4en kirjasto","ID":"U480400501027","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Suutarilan kirjasto","ID":"U480400501028","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tapanilan kirjasto","ID":"U480400501029","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Rikhardinkadun kirjasto","ID":"U480400501030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"J\u00e4tk\u00e4saaren kirjasto","ID":"U480400501031","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Suomenlinnan kirjasto","ID":"U480400501032","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"T\u00f6\u00f6l\u00f6n kirjasto","ID":"U480400501033","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Pikku-Huopalahden kirjasto","ID":"U480400501034","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Viikin kirjasto","ID":"U480400501035","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Vuosaaren kirjasto","ID":"U480400501036","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Sakarinm\u00e4en kirjasto","ID":"U480400501037","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Koti- ja palvelukirjasto","ID":"U480400501038","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kirjastoauto","ID":"U480400501039","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Aluekirjastopalvelujen johtaja","ID":"U4804005010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Keskustakirjasto Oodi","ID":"U4804005020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Sis\u00e4lt\u00f6palveluyksikk\u00f6","ID":"U480400502010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kumppanuusyksikk\u00f6","ID":"U480400502020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Mediakulttuuriyksikk\u00f6","ID":"U480400502030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Asiakaspalveluyksikk\u00f6","ID":"U480400502040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Keskustakirjaston johtaja","ID":"U4804005020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kirjastoverkon yhteiset palvelut","ID":"U4804005030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kokoelma- ja metatietoyksikk\u00f6","ID":"U480400503010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Osto-, k\u00e4sittely- ja logistiikkayksikk\u00f6","ID":"U480400503020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yhteisten palvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804005030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Valtakunnalliset kehitt\u00e4mispalvelut","ID":"U4804005040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kansainv\u00e4linen yksikk\u00f6","ID":"U480400504010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kansallinen yhteisty\u00f6 -yksikk\u00f6","ID":"U480400504020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Verkkopalvelut ja viestint\u00e4 -yksikk\u00f6","ID":"U480400504030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kirjastopalvelujen johtaja","ID":"U48040050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimialajohtaja","ID":"U480400VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaispormestari","ID":"U480400VH2","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","SectorID":"U480400","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Keskushallinto","ID":"U50","Type":"Toimiala","TypeId":"7","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tarkastusvirasto","ID":"U003000","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tarkastusjohtaja","ID":"U003000VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Puheenjohtaja","ID":"U003000VH2","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tarkastuslautakunta","ID":"U003110","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Taloushallintopalveluliikelaitos","ID":"U01600","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-03-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Toimitusjohtaja","ID":"U01600VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Taloushallintopalveluliikelaitoksen johtokunta","ID":"U71900","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupunginkanslia","ID":"U02100","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-15T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kansliap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02100VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Hallinto-osasto","ID":"U021100","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Oikeuspalvelut","ID":"U02110060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kaupunginlakimies","ID":"U02110060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tiedonhallintayksikk\u00f6","ID":"U02110070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiedonhallintap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02110070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Virastopalveluyksikk\u00f6","ID":"U02110080","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Virastopalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02110080VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hallintomenettely-yksikk\u00f6","ID":"U02110090","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02110090VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U021100VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Elinkeino-osasto","ID":"U021200","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yritysten toimintaymp\u00e4rist\u00f6t","ID":"U021200100","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U021200100VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Matkailu ja kohdepalvelut","ID":"U021200110","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Matkailuneuvonta ja sis\u00e4ll\u00f6ntuotanto","ID":"U0212001101","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Matkailup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U021200110VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kehitt\u00e4mispalvelut","ID":"U021200120","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Elinkeinotapahtumat ja -markkinointi","ID":"U0212001201","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kehitt\u00e4misp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U021200120VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yrityspalvelut","ID":"U02120040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Innovaatiopalvelut","ID":"U0212004010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yritysneuvontapalvelut","ID":"U0212004020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kasvuyrityspalvelut","ID":"U0212004030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02120040VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ty\u00f6voima ja maahanmuutto","ID":"U02120070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Osaamisen ja uraohjauksen palvelut","ID":"U0212007010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6, osaamisen ja uraohjauksen palvelut","ID":"U0212007010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000"}]},{"Name":"Osaamisen ja uraohjauksen palvelut, toinen aste","ID":"U0212007020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, osaamisen ja uraohjauksen palvelut, toinen aste","ID":"U0212007020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000"}]},{"Name":"Osaamisen ja uraohjauksen palvelut, korkea-aste","ID":"U0212007030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, osaamisen ja uraohjauksen palvelut, korkea-aste","ID":"U0212007030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000"}]},{"Name":"Nuorten osaamisen ja uraohjauksen palvelut","ID":"U0212007040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, nuorten osaamisen ja uraohjauksen palvelut","ID":"U0212007040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000"}]},{"Name":"Neuvontapalvelut","ID":"U0212007050","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, neuvontapalvelut","ID":"U0212007050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ty\u00f6h\u00f6n kuntouttavat palvelut","ID":"U0212007060","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6, ty\u00f6h\u00f6n kuntouttavat palvelut","ID":"U0212007060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maahan muuttaneiden ty\u00f6llisyytt\u00e4 edist\u00e4v\u00e4t palvelut","ID":"U0212007080","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6, maahan muuttaneiden ty\u00f6llisyytt\u00e4 edist\u00e4v\u00e4t palvelut","ID":"U0212007080VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ty\u00f6h\u00f6n kuntouttavat palvelut 2","ID":"U0212007086","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-03-15T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, Ty\u00f6h\u00f6n kuntouttavat palvelut 2","ID":"U0212007086VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-03-15T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maahan muuttaneiden osaamisen kehitt\u00e4misen palvelut","ID":"U0212007090","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, maahan muuttaneiden osaamisen kehitt\u00e4misen palvelut","ID":"U0212007090VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-03-18T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ty\u00f6kyky","ID":"U0212007095","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, ty\u00f6kyky","ID":"U0212007095VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maahanmuutto- ja ty\u00f6llisyysasioiden johtaja","ID":"U02120070VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-09-10T00:00:00.000"}]},{"Name":"Elinkeinojohtaja","ID":"U021200VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6osasto","ID":"U021300","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Vastuullinen ty\u00f6nantaja","ID":"U02130050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6politiikan johtaja","ID":"U02130050VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-04-29T00:00:00.000"}]},{"Name":"Johtamisen ja ty\u00f6kulttuurin kehitt\u00e4minen","ID":"U02130060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Onnistumisen johtaminen","ID":"U02130070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6n saatavuus","ID":"U02130080","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Oppiminen ja uudistuminen","ID":"U02130090","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6johtaja","ID":"U021300VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Talous- ja suunnitteluosasto","ID":"U021500","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asuminen","ID":"U02150005","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asunto-ohjelmap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02150005VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hankinnat ja kilpailuttaminen","ID":"U02150015","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hankintajohtaja","ID":"U02150015VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Konserniohjaus","ID":"U02150025","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Konserniohjauksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02150025VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Rahoitus","ID":"U02150035","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rahoitusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02150035VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Talouden ohjaus","ID":"U02150045","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Talousarviop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02150045VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Aluerakentaminen","ID":"U02150055","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Aluerakentamisp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02150055VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Rahoitusjohtaja","ID":"U021500VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sis\u00e4inen tarkastus","ID":"U021700","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Sis\u00e4isen tarkastuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U021700VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Viestint\u00e4osasto","ID":"U021800","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Osallisuus ja neuvonta","ID":"U02180020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Sovittelu","ID":"U0218002010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2019-10-21T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Sovittelutoiminnan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0218002010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2019-10-21T00:00:00.000"}]},{"Name":"Vuorovaikutus","ID":"U02180020100","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Vuorovaikutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02180020100VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Neuvonta","ID":"U02180020110","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Neuvontap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02180020110VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Alueosallisuus","ID":"U0218002090","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Alueosallisuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0218002090VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Osallisuus- ja neuvontayksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02180020VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sis\u00e4inen viestint\u00e4","ID":"U02180040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6, sis\u00e4inen viestint\u00e4","ID":"U02180040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ulkoinen viestint\u00e4","ID":"U02180050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6, ulkoinen viestint\u00e4","ID":"U02180050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sis\u00e4ll\u00f6ntuotanto","ID":"U02180060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"InfoFinland tiimi","ID":"U0218006010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"P\u00e4\u00e4toimittaja, InfoFinland","ID":"U0218006010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6, sis\u00e4ll\u00f6ntuotanto","ID":"U02180060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Protokolla ja vieraanvaraisuus","ID":"U02180070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tapahtumap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02180070VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Br\u00e4ndi ja tapahtumat -yksikk\u00f6","ID":"U02180081","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-05-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Br\u00e4ndi ja tapahtumat -yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02180081VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-05-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Viestint\u00e4johtaja","ID":"U021800VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2018-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Strategiaosasto","ID":"U021900","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kaupunkitietoyksikk\u00f6","ID":"U02190050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tutkimus ja analyysit","ID":"U0219005010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0219005010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tietopalvelut ja raportit","ID":"U0219005020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0219005020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupunkitietop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02190050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kehitysyksikk\u00f6","ID":"U02190070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kehitysyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02190070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Digitalisaatioyksikk\u00f6","ID":"U02190080","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Digitaalinen perusta","ID":"U0219008010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"ICT-palvelujohtaja","ID":"U0219008010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Digitaaliset palvelut","ID":"U0219008020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kehitysp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0219008020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Digitalisaatiojohtaja","ID":"U02190080VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupunkistrategiayksikk\u00f6","ID":"U02190090","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Turvallisuus- ja valmiustiimi","ID":"U0219009010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Turvallisuus- ja valmiusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0219009010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Strategiap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02190090VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Strategiajohtaja","ID":"U021900VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]}]},{"Name":"Kaupunginvaltuuston puheenjohtaja","ID":"U02900VH1","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto","ID":"U02978","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto","ID":"U02980","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Keskusvaalilautakunta","ID":"U11500","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ty\u00f6terveysliikelaitos","ID":"U3011000","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen johtokunta","ID":"U301100","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Toimitusjohtaja","ID":"U3011000VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ty\u00f6terveysasemat","ID":"U3011100","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Rakentamispalveluliikelaitos","ID":"U31000","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunta","ID":"U3100010","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kaupunkitekniikan rakentaminen","ID":"U3100020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U3100020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupunkitekniikan yll\u00e4pito","ID":"U3100030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U3100030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Rakennustekniikka","ID":"U3100040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U3100040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6nhoito","ID":"U3100050","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U3100050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Logistiikka","ID":"U3100060","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U3100060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hallinto","ID":"U3100070","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U3100070VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Toimitusjohtaja","ID":"U31000VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto","ID":"U5010","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-09-01T00:00:00.000"},{"Name":"Pormestari","ID":"U510VH1","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Palvelukeskusliikelaitos","ID":"U72000","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johto","ID":"U720010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Toimitusjohtaja","ID":"U72000VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Puhelin- ja hyvinvointipalvelut","ID":"U720060","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U720060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Monipalvelut","ID":"U72006020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U72006020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Talous- ja hallintoyksikk\u00f6","ID":"U72006070","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-10-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U72006070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2021-10-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Palvelukeskusliikelaitoksen johtokunta","ID":"U72301","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Keskushallinto","SectorID":"U50","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]}]},{"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","ID":"U541000","Type":"Toimiala","TypeId":"7","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Pelastuslaitos","ID":"U11101","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Pelastuslautakunta","ID":"U11100","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Puheenjohtaja","ID":"U11101LH1","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Puheenjohtaja","ID":"U11101VH1","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Hallinto- ja kehitt\u00e4misosasto","ID":"U111110","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U111110VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tekninen osasto","ID":"U111200","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tekninen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U111200VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pelastustoimen osasto","ID":"U111410","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Pelastusjohtaja","ID":"U111410VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Riskienhallintaosasto","ID":"U111500","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Riskienhallintap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U111500VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]}]},{"Name":"Maank\u00e4ytt\u00f6 ja kaupunkirakenne -palvelukokonaisuus","ID":"U51105100","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Maank\u00e4yt\u00f6n yleissuunnittelu","ID":"U5110510010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yleiskaavoitus","ID":"U511051001010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yleispiirteinen maank\u00e4yt\u00f6n suunnittelu","ID":"U51105100101010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Selvitykset ja vaikutusten arvioinnit","ID":"U51105100101020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051001010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Teknistaloudellinen suunnittelu","ID":"U511051001020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"L\u00e4ntinen tiimi","ID":"U51105100102010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"It\u00e4inen tiimi","ID":"U51105100102020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051001020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yleiskaavap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110510010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asemakaavoitus","ID":"U5110510020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"L\u00e4ntinen alueyksikk\u00f6","ID":"U511051002010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Koivusaari - Lauttasaari","ID":"U51105100201010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kaarela - Vihdintie","ID":"U51105100201020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"T\u00e4ydennysrakentaminen","ID":"U51105100201030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051002010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"It\u00e4inen alueyksikk\u00f6","ID":"U511051002020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Herttoniemi ja it\u00e4iset saaret","ID":"U51105100202015","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-05-01T00:00:00.000"},{"Name":"Vuosaari - \u00d6stersundom","ID":"U51105100202020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Mellunkyl\u00e4 - Vartiokyl\u00e4","ID":"U51105100202030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051002020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Etel\u00e4inen alueyksikk\u00f6","ID":"U511051002030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"L\u00e4nsisatama - Kalasatama","ID":"U51105100203010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kantakaupunki","ID":"U51105100203020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Keskusta","ID":"U51105100203030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051002030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pohjoinen alueyksikk\u00f6","ID":"U511051002040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Malmi","ID":"U51105100204010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Pasila","ID":"U51105100204020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"T\u00e4ydennysrakentaminen","ID":"U51105100204030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asemakaavakoordinointi","ID":"U511051002050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kaupunkiuudistus","ID":"U51105100205010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Asemakaavaprosessi","ID":"U51105100205020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051002050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asemakaavap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110510020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maaomaisuuden kehitt\u00e4minen ja tontit","ID":"U5110510030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tontit","ID":"U511051003010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asuntotontit","ID":"U51105100301010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100301010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yritystontit","ID":"U51105100301020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100301020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maanhankinta","ID":"U51105100301030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100301030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kiinteist\u00f6jen kehitt\u00e4minen","ID":"U51105100301050","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051003010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maa- ja kallioper\u00e4","ID":"U511051003030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Pohjarakennus","ID":"U51105100303010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100303010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kalliorakennus","ID":"U51105100303020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100303020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051003030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maaomaisuuden hallinnan tuki","ID":"U511051003040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Maaomaisuustieto","ID":"U51105100304010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Rakentamiskelpoisuus","ID":"U51105100304020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100304020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Sopimukset ja toiminnan ohjaus","ID":"U51105100304030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051003040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tonttip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110510030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Liikenne- ja katusuunnittelu","ID":"U5110510040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Liikennej\u00e4rjestelm\u00e4","ID":"U511051004010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051004010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Liikenteenhallinta","ID":"U511051004020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051004020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Toiminnanohjaus","ID":"U511051004030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Investoinnit","ID":"U51105100403010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Hankekehitys","ID":"U51105100403020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051004030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Suunnittelu","ID":"U511051004040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Etel\u00e4inen","ID":"U51105100404010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Pohjoinen","ID":"U51105100404020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"It\u00e4inen","ID":"U51105100404030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"L\u00e4ntinen","ID":"U51105100404040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051004040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Liikenne- ja katusuunnittelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110510040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupunkitila- ja maisemasuunnittelu","ID":"U5110510050","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kaupunkitila ja verkostot","ID":"U511051005010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051005010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Puisto- ja viheraluesuunnittelu","ID":"U511051005030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051005030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maisema- ja yleissuunnitteluyksikk\u00f6","ID":"U511051005040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-08-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"L\u00e4ntinen tiimi","ID":"U51105100504010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"It\u00e4inen tiimi","ID":"U51105100504020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-08-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051005040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-08-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupunkitila- ja maisemasuunnittelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110510050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maank\u00e4ytt\u00f6johtaja","ID":"U51105100VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Rakennukset ja yleiset alueet -palvelukokonaisuus","ID":"U51105200","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asuntotuotanto","ID":"U5110520050","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hankekehitysyksikk\u00f6","ID":"U511052005010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052005010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Myynti- ja markkinointiyksikk\u00f6","ID":"U511052005030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Uudistuotantoyksikk\u00f6","ID":"U511052005040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-05-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"L\u00e4ntinen asuntotuotanto","ID":"U51105200504010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Keskinen asuntotuotanto","ID":"U51105200504020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"It\u00e4inen asuntotuotanto","ID":"U51105200504030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052005040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-05-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Korjausrakennuttamisyksikk\u00f6","ID":"U511052005050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-05-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimi 1","ID":"U51105200505010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tiimi 2","ID":"U51105200505020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052005050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-05-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asuntotuotantop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110520050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tilat -palvelu","ID":"U5110520060","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asiakkuusyksikk\u00f6 1","ID":"U511052006010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 1","ID":"U51105200601010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200601010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 2","ID":"U51105200601020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200601020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yhteiskuntavastuu-yksikk\u00f6","ID":"U5110520060100","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Koordinointi ja toimivuuden varmistaminen -tiimi","ID":"U511052006010010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6- ja energiatiimi","ID":"U511052006010020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Sis\u00e4ilmatiimi","ID":"U511052006010030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006010030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110520060100VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asiakkuusyksikk\u00f6 2","ID":"U511052006020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 3","ID":"U51105200602010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200602010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tekninen tiimi 1","ID":"U51105200602020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tekninen tiimi 2","ID":"U51105200602030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tekninen tiimi 3","ID":"U51105200602040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tekninen tiimi 4","ID":"U51105200602050","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apuv\u00e4linetiimi","ID":"U51105200602060","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asiakkuusyksikk\u00f6 3","ID":"U511052006030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 4","ID":"U51105200603010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200603010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yritystilat-yksikk\u00f6","ID":"U511052006040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yritysvuokraustiimi","ID":"U51105200604010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200604010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Myyntitiimi","ID":"U51105200604020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200604020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 5","ID":"U51105200604030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200604030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tekninen tiimi 5","ID":"U51105200604040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asuntoyksikk\u00f6","ID":"U511052006050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asiakaspalvelutiimi","ID":"U51105200605010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Vuokrauksen tuki -tiimi","ID":"U51105200605020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hankeyksikk\u00f6 1","ID":"U511052006070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Projektitiimi 1","ID":"U51105200607010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200607010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Projektitiimi 2","ID":"U51105200607020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200607020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Projektitiimi 3","ID":"U51105200607030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200607030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Projektien asiantuntijatiimi","ID":"U51105200607040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hankeyksikk\u00f6 2","ID":"U511052006080","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Projektitiimi 4","ID":"U51105200608010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200608010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Projektitiimi 5","ID":"U51105200608020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200608020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"LVI-tekniikkatiimi","ID":"U51105200608030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200608030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"S\u00e4hk\u00f6tekniikkatiimi","ID":"U51105200608040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200608040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006080VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tilaomaisuus-yksikk\u00f6","ID":"U511052006090","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tilaverkkotiimi","ID":"U51105200609010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Omaisuudenhallintatiimi","ID":"U51105200609020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200609020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tietoj\u00e4rjestelm\u00e4t ja tietomallinnus -tiimi","ID":"U51105200609030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006090VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tilap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110520060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yleiset alueet -palvelu","ID":"U5110520070","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Omaisuudenhallinta -yksikk\u00f6","ID":"U511052007010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Omaisuustieto ja laatu","ID":"U51105200701010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Sillat, esirakentaminen ja aluerakentamisen logistiikka","ID":"U51105200701020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052007010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Projektirakennuttaminen-yksikk\u00f6","ID":"U511052007020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Projektitiimi 1","ID":"U51105200702010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Projektitiimi 2","ID":"U51105200702020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052007020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Alueellinen rakennuttaminen -yksikk\u00f6","ID":"U511052007030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Aluetiimi","ID":"U51105200703010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kruunusillat-tiimi","ID":"U51105200703020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052007030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupunkitekniikka-yksikk\u00f6","ID":"U511052007040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kaupunkitekniset urakat -tiimi","ID":"U51105200704010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kaupunkiteknisten verkkojen hallinta -tiimi","ID":"U51105200704020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052007040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kunnossapito-yksikk\u00f6","ID":"U511052007050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Katualueet-tiimi","ID":"U51105200705010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Viheralueet-tiimi","ID":"U51105200705020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052007050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Infrap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110520070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tekninen johtaja","ID":"U51105200VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Palvelut ja luvat -palvelukokonaisuus","ID":"U51105300","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n asukas- ja yrityspalvelut","ID":"U5110530010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asuntopalvelut","ID":"U511053001020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Asumisen viranomaispalvelut","ID":"U51105300102010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Neuvonta","ID":"U51105300102020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Asunnonv\u00e4litys","ID":"U51105300102030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053001020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Alueiden k\u00e4ytt\u00f6 ja -valvonta","ID":"U511053001030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Alueidenvalvonta","ID":"U5110530010301010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Katuty\u00f6- ja sijaintipalvelut","ID":"U51105300103020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300103020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-02-01T00:00:00.000"},{"Name":"Johtava tarkastaja","ID":"U51105300103020VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-02-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tapahtumat ja maanvuokraus","ID":"U51105300103030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300103030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-02-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053001030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asiakaspalvelu","ID":"U511053001050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kunnossapito","ID":"U51105300105010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Liikenne ja pys\u00e4k\u00f6inti","ID":"U51105300105020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Maank\u00e4ytt\u00f6 ja rakentaminen","ID":"U51105300105030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asukas- ja yrityspalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110530010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupunkimittauspalvelut","ID":"U5110530020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kiinteist\u00f6nmuodostus","ID":"U511053002010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kiinteist\u00f6toimitukset","ID":"U51105300201010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kiinteist\u00f6rekisteri","ID":"U51105300201020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tonttijaot ja laskenta","ID":"U51105300201030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053002010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kartat ja paikkatiedot","ID":"U511053002020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Karttatiedot","ID":"U51105300202010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Karttatuotteet","ID":"U51105300202020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Paikkatietotuki","ID":"U51105300202030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053002020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maastomittaus","ID":"U511053002030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kaavoitusmittaus","ID":"U51105300203010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"It\u00e4inen maastomittaus","ID":"U51105300203020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"L\u00e4ntinen maastomittaus","ID":"U51105300203030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053002030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kaupungingeodeetti","ID":"U5110530020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Rakennusvalvontapalvelut","ID":"U5110530030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Rakenneyksikk\u00f6","ID":"U511053003030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"It\u00e4inen rakennetiimi","ID":"U51105300303010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"L\u00e4ntinen rakennetiimi","ID":"U51105300303020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053003030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Talotekniikkayksikk\u00f6","ID":"U511053003040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053003040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n valvontayksikk\u00f6","ID":"U511053003050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053003050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lupayksikk\u00f6 1","ID":"U511053003060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-03-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"It\u00e4inen lupatiimi","ID":"U51105300306010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Pohjoinen lupatiimi","ID":"U51105300306020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053003060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-03-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Lupayksikk\u00f6 2","ID":"U511053003070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-03-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"L\u00e4ntinen lupatiimi","ID":"U51105300307010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Etel\u00e4inen lupatiimi","ID":"U51105300307020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053003070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-03-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Rakennusvalvontap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110530030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6palvelut","ID":"U5110530040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Elintarviketurvallisuusyksikk\u00f6","ID":"U511053004050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Elintarvikemyym\u00e4l\u00e4t","ID":"U51105300405020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300405020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ravintolat","ID":"U51105300405030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300405030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Elintarvikeneuvonta","ID":"U51105300405040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300405040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Elintarvikevalmistus","ID":"U51105300405050","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Kaupunginel\u00e4inl\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U51105300405050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"El\u00e4insuojelu","ID":"U51105300405060","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava valvontael\u00e4inl\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U51105300405060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2022-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053004050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6terveysyksikk\u00f6","ID":"U511053004060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Terveydensuojelu","ID":"U51105300406010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300406010VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-09-20T00:00:00.000"},{"Name":"Terveysinsin\u00f6\u00f6ri 1","ID":"U51105300406010VH3","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Terveysinsin\u00f6\u00f6ri 2","ID":"U51105300406010VH4","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Terveysinsin\u00f6\u00f6ri 3","ID":"U51105300406010VH5","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6tarkastaja","ID":"U51105300406010VH6","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asumisterveys","ID":"U51105300406020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300406020VH2","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-09-20T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053004060VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2019-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6seuranta ja valvonta","ID":"U511053004070","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Vesi","ID":"U51105300407010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300407010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6valvonta","ID":"U51105300407020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300407020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053004070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6nsuojelu ja ohjaus","ID":"U511053004080","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6asioiden hallinta","ID":"U51105300408010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300408010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6vaikutusten arviointi","ID":"U51105300408030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300408030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Luonto ja ymp\u00e4rist\u00f6tietoisuus","ID":"U51105300408040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300408040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053004080VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6johtaja","ID":"U5110530040VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pys\u00e4k\u00f6inninvalvonta ja pys\u00e4k\u00f6intipalvelut","ID":"U5110530050","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Valvontayksikk\u00f6 1","ID":"U511053005010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Valvontatiimi 1","ID":"U51105300501010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Valvontatiimi 2","ID":"U51105300501020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Valvontatiimi 3","ID":"U51105300501030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Johtava pys\u00e4k\u00f6innintarkastaja","ID":"U511053005010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Valvontayksikk\u00f6 2","ID":"U511053005020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Valvontatiimi 4","ID":"U51105300502010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Valvontatiimi 5","ID":"U51105300502020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Johtava pys\u00e4k\u00f6innintarkastaja","ID":"U511053005020VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Valvontayksikk\u00f6 3","ID":"U511053005030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johtava pys\u00e4k\u00f6innintarkastaja","ID":"U511053005030VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Maksuseuraamukset ja oikaisuvaatimukset","ID":"U511053005050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Maksuseuraamukset","ID":"U51105300505010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Oikaisuvaatimukset","ID":"U51105300505020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053005050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Pys\u00e4k\u00f6intipalvelut","ID":"U511053005060","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kunnallinen pys\u00e4k\u00f6inninvalvoja","ID":"U5110530050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Asiakkuusjohtaja","ID":"U51105300VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hallinto","ID":"U51105400","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Hallinto- ja lakipalvelut","ID":"U5110540010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Lakipalvelut","ID":"U511054001010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511054001010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteon tuki","ID":"U511054001020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tietopalvelu","ID":"U511054001030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Toimistopalvelut","ID":"U511054001040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Johdon assistenttipalvelut -tiimi","ID":"U51105400104010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Toimistopalvelutiimi 1","ID":"U51105400104020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Toimistopalvelutiimi 2","ID":"U51105400104030","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Toimistopalvelutiimi 3","ID":"U51105400104040","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110540010VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6palvelut","ID":"U5110540020","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ty\u00f6nantaja- ja hyvinvointipalvelut","ID":"U511054002010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Osaaminen  ja henkil\u00f6st\u00f6suunnittelu","ID":"U511054002020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Kehitt\u00e4mispalvelut","ID":"U5110540030","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Toiminnan kehitt\u00e4minen","ID":"U511054003010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tiedonhallinnan kehitt\u00e4mien","ID":"U511054003020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Talous- ja suunnittelupalvelut","ID":"U5110540040","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Toiminnan ja talouden suunnittelu","ID":"U511054004010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Talouden tuki","ID":"U511054004020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Myyntilaskut","ID":"U51105400402010","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Ostolaskut","ID":"U51105400402020","Type":"Tiimi","TypeId":"20","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Projektitalous","ID":"U511054004030","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Tietohallintopalvelut","ID":"U5110540050","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"ICT-asiantuntijapalvelut","ID":"U51105400503010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"ICT-j\u00e4rjestelm\u00e4palvelut","ID":"U51105400503020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Tietohallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110540050VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Viestint\u00e4palvelut","ID":"U5110540060","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ty\u00f6yhteis\u00f6viestint\u00e4","ID":"U511054006010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Osallisuus ja viestinn\u00e4n kanavat -yksikk\u00f6","ID":"U511054006040","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-05-01T00:00:00.000"},{"Name":"Media- ja asiakasviestint\u00e4yksikk\u00f6","ID":"U511054006050","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-05-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hankintapalvelut","ID":"U5110540070","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Omaisuuden hankinnat","ID":"U511054007010","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Toimialan yleiset hankinnat","ID":"U511054007020","Type":"Yksikk\u00f6","TypeId":"14","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"},{"Name":"Hankintap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110540070VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-01-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U51105400VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Ilmastoyksikk\u00f6","ID":"U51105500","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Ilmastotiimi","ID":"U5110550010","Type":"Osasto","TypeId":"9","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2021-06-01T00:00:00.000"}]},{"Name":"Nimist\u00f6toimikunta","ID":"U51200","Type":"Toimi-\/Neuvottelukunta","TypeId":"15","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","ID":"U540","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto","ID":"U540100","Type":"Jaosto","TypeId":"4","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaosto","ID":"U540200","Type":"Jaosto","TypeId":"4","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Puheenjohtaja","ID":"U541000LH1","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Puheenjohtaja","ID":"U541000VH1","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Apulaispormestari","ID":"U541000VH2","Type":"Luottamushenkil\u00f6","TypeId":"19","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000"},{"Name":"Liikenneliikelaitos","ID":"U75001","Type":"Palvelukokonaisuus","TypeId":"17","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","OrganizationLevelBelow":[{"Name":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta","ID":"U75000","Type":"Lautakunta","TypeId":"5","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-02-27T00:00:00.000"},{"Name":"Toimitusjohtaja","ID":"U75001VH1","Type":"Viranhaltija","TypeId":"12","Sector":{"links":[],"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","SectorID":"U541000","PendingCases":0},"Formed":"2020-02-27T00:00:00.000"}]}]}]}]}]}]
